屋企人走左 見唔到最後一面

以家個心好似扯住扯住 好辛苦 訓又訓唔著

勁搞笑

take care

邊個走咗

我明白 屋企人兩個月前都走左 最後一面都見唔到
take care

你屋企人黃定藍?
如果藍就由佢啦 全部賤種黎

你見唔到佢
但佢見到你

Take care bro

折哀順變
趕唔切都冇計
呢幾日有探佢都好夠了

我麻麻 我做任何野都支持我 又細就照顧我到大 唔知點解個心好痛

Rip

同感，我爆武肺期間返唔到香港
屋企兩個嫲嫲同婆婆都差唔多同一時間走
重要係無預警突然瞓瞓下覺走

好驚父母都老了

屌你老母人地屋企人走左都要分黃藍

其實人走咗最後留低嘅野係聽覺
唔知你最後有冇喺佢身邊留低你想說的話？
利申醫院做

嘩，良知呢？
咁講嘢，你地2個應該都係藍

節哀順變，都諗唔到講咩好了

想當年 我阿爺走 同你一樣
深夜收到電話即刻趕去 都趕唔切
你咪另一個角度諗 佢只係好快咁 冇痛苦走左

你走埋咪可以相逢囖！

屌你老母 死都你死先啦你條撚樣

我身邊有人唔洗上網講啦

有過同樣經歷 加油